香港人真係有資格叫自己革命？

我想問大家見到咁多位手足被人打、被人強姦、被人殺之後你地唔嬲架咩？

我除左係FB，IG見你地po啲野話自己好嬲之外真係睇唔出你地有咩實際嘅行動囉。每次出街淨係你地大大聲咁叫口號，但一見到啲狗衝過黎放一放tg你地就即刻驚驚青青咁叫人走。

甚至有時候只係見到狗毛就即刻大叫有狗叫人走。
到底呢個世界上面有邊個國家嘅人會咁樣革命？每次都怕被人拉，只係識指望前線幫你擋狗，自己就淨係出黎行兩行叫下口號咁。得閒就貼下文宣，上下twitter share文宣。成日話咩核彈咩國際戰線要努力真係得啖笑，邊有人革命係透過貼文宣黎叫其他國家黎幫自己打杖架？成日話民主唔會從天而降，你地到底明唔明呢句野點解架？香港人始終都係要靠自己，靠睇緊po嘅你。

由69到宜家，我地失去左好多手足，但啲狗只係得嗰小貓三四隻受過啲小傷咋！

講咁耐其實我都係想大家勇敢啲。唔好見到狗毛就即刻走人，唔好再有驚狗嘅心態啦。我地有百幾萬人其實真係唔洗怕啲狗。如果大家唔可以勇敢啲突破心理關口呢場革命真係好難會見到成果。呢個政權已經去到一個無可救藥嘅地步喇，點解大家仲會期望佢會回應我地嘅訴求？

我地宜家要做嘅唔係行街叫口號、唔係周圍貼啲大家都知嘅文宣、唔好得把口去屌狗

我地要做嘅係革命！

隔離國嘅毛主席有句講得真係好好

歡迎討論

其實個問題係大部分人習慣左安於現狀，就算而加香港確實咁變左極權社會都可以冇感覺。咁講真其實好難或者歷史比架wo, 唔講科技或者通訊果d, 好多人話要打狗反抗，本身體能同武力已經差好遠，有幾多個真係有決心去放棄哂所有野向前衝，人地體能上面可能輕鬆20up下掌上壓，問心行出來果d有幾多個得。就算係以前歷史入面成功左既革命，一樣有好多仲留戀係封建思想既人，只不過只係相對佔比較少。事實上香港有仲有一大部分人都係咁，覺得在上位者永遠是對的，成日話攬炒，要罷工，根本星期一至五仲係好似平行時空咁，就算肯罷工既人都要有個口實比公司，有d人選擇請大假，或者話冇車番。講真過左禁耐要歸邊既已經歸哂邊，星期一至五都唔會影響d思想上忠於上位者既人既諗法。我自己就真係愈尼愈睇唔透仲出來遊行既係為左d咩，咁遊行本身係為左d咩？表達訴求，比外國傳媒睇下自己既決心？每次出來遊行都好似係必輸咁，除左今次好彩冇被咬，之後又點？我自己就覺得好冇目標咁啦，慢慢開始都唔知為左d咩。除左一開始六七月既時候同一班人好熱血咁，到而加每次都係好悲觀咁。你話而加係革命，其實革命咪姐係為左推翻一d野而去打仗，但係打仗至少好似象棋咁犧牲完一隻棋可以扭轉局面，但係大家有眼睇，除左好嬲之外其實有好多人都唔敢做d咩或者做唔倒d咩，又有幾多人真係每日都記住一路以來犧牲自己條命同前途既人，好似梁凌杰以死明志既，國泰機師犧牲自己前途既，仲有岳義士奮不顧身保護其他人走既，咁其實有決心既人真係會愈尼愈少，而過左禁多個月，淨番真係有決心既又真係有幾多個呢，打一場冇決心既仗，係咪真係叫革命呢